連尼住縱容五毛同狗偷用既 account，成何體統？

老鳳好俾心機盡佢責任，我好欣賞，連登仔敢出聲屌五毛 ，我都好欣賞。
但係人地滲透緊個forum 你咩都唔做 咁你想點？

夠啦詩...

忍痛unfollow

我唔覺得戀愛極權既人享有言論自由囉

我冇做錯

香港依家能鬼有言論自由咩

真

明 但連登都要保持返有先得
我都恨移民

哭𠹌咗..

但同張相都繫唔上關係架

果種悲傷係用依張相先證明到

文字證明到架啦張相over咗

唔開心